啲on9 c9搭車可唔可以收聲

你地講野 我唔想聽呀

嘩唔係講笑. 真係可以上車坐底, 之後打電話, 一直傾, 塞車, 成大半個鐘, 都仲講緊. 仲要聽得明(國語 / 中文) 講黎講去都係果幾樣野係咁重覆, 煩唔撚煩

蝗語先un耳

同一句重覆5次

佢講一句
你勁大聲覆一句

要顛過佢

利申 試過講3句就嚇到條肥閪收聲

利申2 支那人無效 佢根本講d唔知邊度嘅話

朝早同放工坐巴士最憎

有時我會拍佢地叫佢地安靜

利申，窮，要坐巴士，但要係公司泊車4000蚊車位真係比唔起

南亞人最撚煩

傾唔係唔得. 咪咁撚大聲影響到人呀麻, 無家教.

我會即場出聲

狗黎

我又唔會 始終吹佢唔脹 又冇理由焐俾人出聲

放工己經想坐車訓 下都唔得

佢係我後邊先慘

真係好撚嘈

咁肥人可唔可以唔好搭鐵 個口個身都臭
好彩生得高 我條女話會臭到想嘔

出聲又點 試過啦
隔離D人咪叫你咪煩啦依家最嘈咪你囉

行都唔應該出

頭先搭車先係
後面個廢老大大聲講電話
無幾耐後面又多個廢老電話響
屌你兩個一齊大大聲傾成車聽到晒

可惜我渣，唔敢屌返佢地轉頭